未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（362）

見無人開

我差啲想開

頂

瞓醒

你終於上水啦咩

做咩事

咁咪好

想搵人吹水

吹唔吹

想飲嘢

你開話題

That’s life

齊來探討適當嘅婚姻年齡

我想26-28

我都覺得28歲係我比自己嘅最後期限

加油呀屌

唔想遲過28歲結婚呀真係

27-29？
但我唔結婚

點解唔結婚

唔知點解好驚呢樣野

未有一個比到信心你嘅人出現？

大家一定出曬去玩了 茅人

向楚葵一直都在

即到

係咩係咩

未死！

有幾時唔係恭候緊大駕

大駕我又唔敢當 小薯仔

精靈？

咁小駕

聽到有人話車我婆婆去投票

精靈定精靈

頂你

cls

精精靈靈

歡迎寵幸

扮投a 實際投b

做功課打得600字

仲有幾個站 兜晒啲公公婆婆去投民建聯X鄉黑

鄉黑sure win我依啲鄉郊 公公婆婆：後生 係 10：1

deadline is coming to town
突然多咗好多assignments

加油

好怕醜 頭先做左蠢野 比同事笑住話我好乖好可愛

靚女就係可愛 醜就係笨柒

想多左

真 靚仔埋

真潛水

係啊 之前覺得ex係
覺得好難搵到

論樣貌嘅重要

係

總有一日有一個人 對你好 愛錫你 接受你所有野
咁你到時自自然然會中意返佢
再睇下到時會唔會結到婚
有時對的人錯的時間都好尷尬

我都想咁自然地遇到一個咁嘅人

假的

緣份嘅野 老土啲講
真係好隨緣

有機會 掛

想攬

好悶

你都係想我講呢條link

白雪真係好樣衰

我都覺
咩都做唔到

掛

Do you marry me

有時候你就係會無端白事一眼睇中左一個人
對方又會同你一樣感覺
越了解得深
越會不能自拔
興趣相同
愛好相同
思維好夾

然後就會自自然然一齊了

真係好樣衰

吸水

唔識安慰人 但係可以放低你嘅唔開心

可能會有咁嘅一日啦
始終我同佢都仲細唔成熟
完全唔想錯過咗佢...

個陣就係咁

等下先
或者遇到佢又肯等返你呢

我唔係咁玩法⋯
我係好容易比啲好陌生人吸引
然後傾多兩句關心多兩句就好易沉
我反而唔知點解好鍾意嗰啲同自己相反嘅人
唔洗夾，衝突感反而覺得舒服
其實我又M底又犯賤

咁就係錯嘅時間一齊左

佢話我都係訓覺先

好驚隨緣隨到三十歲

唔好拒絕我啦

可能掛

其實你嘅緣份喺我身上

唉

招女友

我諗我會

快點比我

多數呢種對沖嘅感覺一開始係會好刺激
但唔岩就係唔岩
總有一日當名為愛情嘅幻象消磨之後
你地都會收皮 講真
唔關你變唔變事

可唔可以提我剪腳甲

依家剪

返緊工

點解我一到夜晚就唔開心

唔洗唉嘅
一生人未必只有一個
但再遇到就要好好把握啦

可以

今晚提 我收11

因為會覺得孤獨

乖

落了 而家食野

行山真係好正

好想同你行

大波浪金髮啱唔啱

Bye

搶到就俾你

唔剪腳甲行會磨損

啊

想剪

係我又要見住個仆街老豆同老母

我只係同你say 個hi

過嚟我呢邊

埋仔遲早都會成為我既人

我都係
燈光不能代替的
夜
可怕, sadness...

快啲搶走我個心

聽下歌

你個心好迫呀 我太肥啦

我知最初係貪一刻刺激
要睇後尾肯唔肯一齊磨合
而個磨合比一般相識再一齊大好多
所以係真係好易收皮

摸摸摸

墨西西哥

埋B攬攬

我係你老婆

會架啦 但前提係會遇到

我遲早會成為邊個嘅人呢

大把啦

呢一排盡量少同佢地接觸 但今日一講野就好似同家人冇得傾
好hurt

我係你既人

Lm

要磨合太多嘅
最後都會變磨擦
講左啲咩你參詳下

你要埋B啦

無人要我

我都無人要

你唔接受我 你心入面有另一個

我知你交代咗咩
敏仔

That's me

辛苦女朋友

係一個女人

佢走咗好耐了 不過你都有

好想同男朋友行山

我無

so beautiful and relaxing

肯同你行真係好難得

明明你地不知幾開心

咁我都無

其實我係女人

I love u

講多啲就係
唔好再比一時嘅刺激沖昏你嘅頭腦
別埋心水反思下自己係個咩類型嘅人
咁樣先可以係適當嘅人出現嘅時候你可以把握到知道係佢
同時自己可以成熟少少知道自己應該點做

我都唔敢講自己好撚Expert 都係係條感情路上行緊
希望大家都搵到自己適合嘅另一半
共勉之

但你有花生米

我好似做左變態佬 係咁幫佢影相
但係佢真係好得意

i love u more than u love me

我都係 想奶個mon

𝕀 𝕝𝕠𝕧𝕖 𝕪𝕠𝕦 𝕞𝕠𝕣𝕖 𝕥𝕙𝕒𝕟 𝕒𝕟𝕪𝕥𝕙𝕚𝕟𝕘

U win

同個fd嘅fdBBQ緊 三小尷 你問我答

一共幾多人

想join

燒緊咩

點解你會join

田田個list 點算

幸b開post即刻正皮支持

我單身

你有無咩條件

我肥毒柒

計埋自己12個

2隻雞翼

由喺我身上我發現自己對朋友對對象兩種性格
我就唔怕人地都會唔會都係咁
識得太熟絡好自然地 fd zone
唔熟又唔了解人地
喺之前經歷我知道自己想要咩自己有咩要改
都唔知會唔會真係有
大家加油

正喎

你做咩講出嚟

都係個fd嘅同學 同埋佢細路啲fd

俾我都不斷影

短

因為個fd就生日 想同佢慶祝

多謝飯飯

有無靚仔

ok pm你

敏敏心理醫生期間限定完結
醫生結業了

敏仔luv 腰

唔得

無

知你望得鳩多

搵唔到話題傾

仲尷尬

心理輔導左幾個人
用多左時間 但係無力感大左
決定結業

好想釣魚

你要做我樹窿的

正常啦 點會有靚仔

忍緊Apple cider

總有機會嘅

GO

你要醉了

咩

吃飯時間到了

我都無當你喺心理醫生
當你朋友咋

你報晒啦

好灰

快

我講野好Mean的
呢種咁柔和嘅口吻應該唔會再有了

假

真架喎

咁心急做咩

橙

朋友唔攞嚟互相傷害咩

Garena

Hi 25青頭

嘴起來

Hi 200磅死肥仔

扑你個乖

咩嚟

其實假的 我9up的果時

屌...呢句仲mean

你又想Join牙？

我通常唔會對你咁mean

點啊 你個萬能插蘇係咪撩交打啊

你係咪一六幾

178

食金菇

Why 萬能插蘇
人人都插得呀

你呃我我真係200磅至奇
不過我真係25歲A0青頭

同我一樣喎

你唔係信佢之前個自我介紹吧

收皮！

咕嚕咕嚕 我都想飲

我唔想

有唔苦既苦瓜

講左幾次同你一樣啦屌
你當我果次假膠自介係真咩？
真係11cm都唔會好意思講出黎啦大佬

係甜的

我186不過有少少駝背

幸妹已掉爛電話 已fc

屌 高大 羨慕死

飲囉

想食

我17

真心
我好似差唔多⋯

轉插就插人又得比人插都得

幸幸

真

高但唔大隻

比幾CM我

你就黎變笑笑

埋B

望住你咁食咪甜囉

我一直都話我地可以結盟

想比仔仔騎住後入我屎忽

嗰嗰都咁高

我一野就暈低了

雞翼呀 lon咗啲姐

想睇你表演了

我屋企

都話我地係fd

bbq？

外賣比我

正

唔緊要的
正常水平都係12姐 有得救的

你唔嗌點有心情插入去？

啱啱食完

點比

搵日係屋企開嚟飲先

羊羊恰我

睇唔出喎

我晏晝都有食

唔想訓街

係咩，我覺得幾正常
利申179

果個自介都信 真係無你符

打死佢

寫個地址黎
包埋教你做功課

想睇

我記咗錯咋

成條切左出黎 再切一part仔比人駁 再駁返自己

又嚟

好開心
得我地先明嘅世界

剪佢羊鞭黎燒

糖水囉

25歲仲點救

有咩你唔想睇

都有好處 條褲無咁緊

你地都喎唔敢食啦

仲唔嗌？

吊下千斤聚呀
得閒綁舊石響到企高啲
係咁Fing

冇咩

而家呢個年代好多好高⋯
我細個啲人無咁高

我send咗個whatsapp比個ex,同佢講清楚了

餵狗

唔WORK 會變左吊車

呢個真
依家17幾真係正常身高
拎唔到17幾出黎都要比人笑的

好奇害死貓

You too

仲好鬆添

咁17cm哥有咩指教

示範下

You should too

事仔

等17教路

無咩方法 唯有練下硬度?

做咩事講咗咩

太可憐了嗎

合理轉方向
沒有長度粗度可以練硬度 謝指教了

但明明以前嚟計其實17幾頭都唔係矮

唔好浪費食物

食物好左 基因強左
我老豆16幾 老母15幾
唔知點解我17幾

唔好太硬...會被嫌棄

羊架

我屋企無人18幾
我高我呀哥差唔多半個頭

可能

試計算你仔女身高

帝仔好耐無見

咁你玩晒了
長得濟又嫌
粗得濟又嫌
硬得濟又嫌
一世唔生仔了

你唔係出去食飯咩？

帝姐

係呀 做咩？

太硬好容易搞到手軟

如果楚楚係我小朋友嘅老母
應該啲仔得16幾

上親黎都無人識就潛番落去了

心事巴

突然諗起

唔會啦....仔都有17X

識下新朋友

楚楚

你係咪熊仔餅個老竇

最近忙甚麼？

我懶

係啊

我頂你

唔係佢大人物 我小薯

好難講除非又有咩唔同 個仔可能18x 個女就15x

同你好熟啊

諗起你

我180架

咁好

su ne ma 些

好彩有我

亂入就得

er........食玩訓同番工

可能你唔係老竇呢

我細細個就聽過你個名

想生幾多個

乞

拜！

好左成日啦咁

盲腸炎

你幫我食埋佢

假你都成日唔見人

關你咩樹
兩個

打咩！硬爹！

Sor

帝想你了

笑死

屌 打多左個炎字

邊有 你就成日唔見人

例如 羊架點整最好食？

時間容不下上連登

小朋友唔可以講大話

我無嫌過你高度唔好搵我

先生 請你保持冷靜 我都知呢刻你唔好受架啦

Su mi ma se

唔信

你有冇想禾

係你搵我我會應機

原來mi 音

有 你有冇？

Mean到

我懶姐

想即刻過黎食飯了

我唔識

打你

硬爹你個頭

呢到呀

唔好傷心啦 咁你都算係小朋友既爸爸黎既 契老竇 都係老豆既

燒羊架好正就黎冬天仲有羊腩煲食

埋b!

快啲mean我

換衫了

你
Ne=呢

但係林太可以講大話

羊羊
同佢講我哋冇可能復合，叫佢唔好再打攪我生活

多謝你

支那走狗算不上人類

知道💪🏽

Come

灰色系好正 我用開灰藍

多謝

多謝土B

邊到

新界

我都想食羊腩煲

小氣

明明我有搵你！

以形補形

是

我都係新界咁岩既

巧
好想食雪糕

拍拖拖

攬下先
佢同你講過想重新嚟過？定係想做返朋友？

有藍過咩

新界邊到？

唔識

會變大肚腩

有染過3種藍色

腰好痛

再切出黎食過可持續發展

Tg 圖

新界咁大
新界東又係新界 新界西又係新界

痛痛飛走

食飯 別生氣

而家白色係甩出來

好變態

你比錢

睇唔出

我建議斬左條腰佢

新西

哭屁

原來係灰色來 再之前係銀色

有無限羊羊食

永動機

咁你生氣吧

邊個淫蕩 你淫蕩

Cls公司

我生得可憐

過分了

我係老闆

你開我WHATSAPP睇有灰同藍

好怕走先

係灰同紫
真係好MK

好溫馨

叔叔不行了

燈光問題 藍色來

話說果陣住台灣 果邊啲人來來去去得一種髮型

唔好走

新界西

過幾日就唔痛

你斬？

香港啲髮型都唔係特別多

好遙遠呢

為你折腰

我就嚟唔得la

我自己都成日換

唔好追我

咁咪好囉

佢想復合

好想養

但係而家痛

我都係差唔多樣
想換

點解痛

痛咁多日

嚟m腰痛

叫聲HONEY就俾你

嚟m呀嘛

切件羊架落黎就唔追

咁早啲同佢講比佢死心好過繼續落去
你心情點呀？

我淨係痛第一日

睇咗土土比我個間 仲揀緊

邊間

之後幾日冇咁痛 但係都有少少

救命呀

要出去染先染到灰色

自己染

攤下會好啲

一件咋嘛

真 但係而家食緊飯

快啲食完番去攤

幾個鐘之後

好驚染唔上色

灰要漂

幫你按兩下

乞下你

快啲過嚟啦 得個講字

帝b

其實我之前都講過，但佢唔理
自從佢再出現喺我生活，我心情都好亂

我都腰痛

我都想換眼鏡

別再入侵我的生活好嗎

去揀下

咁啱呀

係，我係連同佢講嘢都唔想

叫左唔好玩咁激架啦
打完波

我明佢點解咁做我都試過同佢一樣
你覺得亂嘅原因係？

我都唔知，總之就好唔安樂嘅感覺，我係討厭佢

好撚嬲

打到咁激做乜？

？？

佢控制狂控到傻左

好的

頭先心情
好撚曳

心累

33就好啦

好人一世平安

羨慕？

埋仔是好人too

嘻嘻

我又想做三三既frd

禾刀想

此post內 四海皆fd

真係好

淨係討厭佢？再摸索下

「朋友」

......真心咩 不了

唔想見到佢⋯摸索咩？

果陣將軍澳有浮仔係度架

典解個個都抗拒浮仔

笑乜

條友真係唔識㗎喎。
唔撚好提佢ok？

支持

饒命

想睇了

眼訓了

我覺得如果你淨係討厭佢
應該會係嬲而唔會覺得唔安樂

文盲

幻想總是美好

yiu man

我幻想緊當你同幸b都係女神既moment

好傷頭髮

我頂燒完係個fd間房到瞓著咗
突然好眼瞓

好MK

我明

真係好鍾意佢

我係幸b女神身邊的豬扒綠葉

我先係我要喺幸b隔離

有冇比人睇到可愛訓教樣了
插盲佢地對眼

我有兩隻手

有得係幸b隔離 做一世綠葉都榮幸

十隻手指

我有嬲啊

講粗口鬧佢囉

咁開心

唔係咁開心啊？

想飲廢水 但係閂左門

我右邊腰好痛

我唔會講粗口鬧你的

廢水是甚麼

#pig你企係幸b隔離即刻變女神就真

係好開心

Why u so love me now

天仁茗茶

R痕？ 你唔知佢有老公架？

受騙了

咁貴

正 但好似加價了

多唔多人初戀就結婚

左右都痛

如果多既話 香港地唔需要再報status了

有嘅話係奇蹟

有牌子差唔多啦

學敏敏咁做牛糞

傾唔到計同佢啲fd
佢間唔中有同我傾下計咁

我都想要咁樣 事與願違
希望自己之後能幸福

夠啦你地
係咁亂吹奏

？

完全明

灰色唔算MK 藍色先MK

我耷低頭瞓
而家條頸好撚痛

綠色

早晨

他要結婚了

（吸氣—）

呀！！！！！！！

我都係

正式成為爹地

拍咗幾耐

唔係呀
你份感覺無咁簡單

綠色型 TAKA都染過

沖完涼了

佢可能收心養性了
今朝又講左媽咪有咩好 都頗滿意

唔係初戀了

聽到佢地打牌

都唔想同佢講嘢⋯

想飲奶綠

沖完涼

係，所以好亂

有無識人初戀結

Green Object

當佢終生伴侶 佢當我

好癲

想紋

same啦

TAKA綠色好撚型

快啲跳番隻loser舞

Taka本身就好型

埋神都好型

屌你臭豬屋

無啦 而家食蛋糕
唔會無啦啦走

等睇佢地拍拖拖

抄人牌係咩心態
比人抄既又係咩心態

咩類型

字個啲

被抄過2次

就爆post

人名?名言?

未試過
因為我街都唔出

楚

買咗奶奶飲

有容奶大

扮做問卷抄先癡線

咁抄完有冇搵你

MK

埋埋今年又攞獎啦

架

想你了

咩獎

睇掌睇樣睇相想了

靚唔靚女

冇野

支持楚b開新post

心靚

沖完涼仲應唔應該落街行下呢？

芒西召喚術

靚仔獎

出來飲野?

怕咩咁涼

smart

媽媽讚我禾所謂

可以....

做咩唔開

虛偽

我諗住落樓下行下喳

點解

佢個髮型好新潮喎

重要任務要交俾你

邊區 我夜啲去做運動

乜料呀

請埋仔自爆

你最靚仔

尖仔係我工作拍檔

不了

講笑 攤床師

急急如律令

我唔見得人架

羨慕

上次差啲影到你

巧

係Skr既

有請埋仔

WEAK

樣靚心靚 同樣柒心靚你揀邊個

幾時

溝埋仔

屌 我真係毒架痴線

我地要讓番個靚位俾佢自爆

我夠毒啦 DIU NEI

扮咩

驚未

係咪好撚驚呀

埋仔點會要我

你唔係啦

未到十一點

11點半再提我

樣靚好心靚係唔存在的 我會揀樣一般心靚

係十一點半呀

我個樣=

媽咪例外

SJ BB做咩

我柒了

即係都係睇樣

媽咪是完美的

我係
德仔係
宜家加埋你